點解次次話對準政權都係搞警署

啲高官仲係響度鋸扒住大屋?